# Introdução a Python

Curso de introdução a Python oferecido pelo Laboratório de Inteligencia Artificial e Macroeconomia Computacional. 

LABIMEC - labimecufpb@gmail.com - http://plone.ufpb.br/labimec